收到風熱狗話想堂堂正正贏一場先突登畀佢絕殺！

幾有體育精神